## 项目生成脚本修改
在根目录执行 `javac -encoding UTF-8 GenProject.java` 进行编译（只有修改该项目的情况下才使用）

## 初始化新项目
1. 申请新项目名称和系统号
> 由运维进行管理和分发，邮件模板内容如下
```text
项目部门(语言)：java
项目名称：（如：xx-yy-zz）
项目负责人：该项目唯一负责人
项目管理员：（默认包含项目负责人）其他开发成员
项目申请原因：
```
> 如果需要新建Apollo账号，也请在邮件中说明

2. 服务资源预估
> 在申请新项目时，需要对服务资源进行预估，以便合理规划和使用
> （服务资源包括但不限于服务器、数据库、负载均衡），参考模板如下：
```text
服务器：（如：2台 2核4G）
RDS数据库实例：（新建 / 选择已有实例）
Redis：（新建 / 选择已有实例）
负载均衡：（是否需要）
```

3. 在根目录下运行以下命令创建项目
```shell
 java GenProject
```

## 项目部署
> 相关脚本位置在 `doc` 目录下，根据线上部署位置，选择不同文件夹下的文件：  
> aliyun目录：部署在 阿里云 上的服务  
> myyun目录： 部署在 蚂蚁云 上的服务  
### Monit脚本
> 可能出现权限相关问题，可联系 Java项目负责人 或 运维
1. 将 `xxx.monitrc` 脚本添加到 monit 项目中，并在服务器上同步 monit 项目，请放置在指定目录下
  - aliyun服务：`conf.d/java_app2/`
  - myyun服务：`conf.d/java_app2_my/`
2. 在服务器目录下同步 monit 项目
3. 配置脚本，进入 monit 项目根目录后，执行以下命令
```
  cd enabled__conf.d/
  ./enable__monitrc.sh ../conf.d/java_app2/xxx.monitrc
```

### Cat监控
> 只需在**线上环境**部署
1. 将 `client.xml` 文件放置在服务器的 `/data/appdatas/cat/` 目录下即可